[穩軍心]今日所有人既任何行動都唔會有人指責同割蓆

各位做自己想做同做得起既野啦

天佑香港

Agger